送戒指

第一次送戒指比女朋友，點送先有驚喜

驚唔驚佢誤會你想求婚

唔會既